---
date: '2002-01-31'
excerpt: Netgamer vient de fermer son site Oxyd-Online. Ceux qui le visitaient régulièrement savent que c'est vraiment la disparition d'un grand site. De...
tags:
- solarus
title: Deux mauvaises nouvelles
---

Netgamer vient de fermer son site Oxyd-Online. Ceux qui le visitaient régulièrement savent que c'est vraiment la disparition d'un grand site. De plus, à l'époque de EUJ-Millenium, Netgamer avait été l'un des tous premiers sites web à soutenir Zelda : Mystery of Solarus.

Deuxième mauvaise nouvelle : le jeu n'avance plus depuis deux semaines, car à part la fermeture de son site, je n'ai plus de nouvelles de Netgamer, alors qu'il est un élément indispensable au développement du jeu. En effet il est le concepteur des deux derniers donjons du jeu et le responsable de quelques autres petites tâches. Or il ne m'a toujours rien envoyé donc le développement est pour l'instant bloqué...

Espérons, Netgamer, que tu vas réagir à cette news, et que le développement va pouvoir reprendre, pour que nous ne soyons pas obligés de repousser la sortie du jeu (toujours fixée à Mars / Avril) !
